多謝你先前完成問卷，送你5日4夜旅遊套票

其士大廈102室。
有冇人中招？

點中招？

上到去 話送套票
其實要先交10000以上年費
話平時有埋郵輪 機票同套票優惠？
之前高登有人開post 好似依個情況

好似係啊...有人打比我，好撚煩

你肯聽電話嘛 裝小熊 入黑名單 ban佢啦

Ching 最後有冇去 今日收到電話

冇去啦梗係，唔去又狂打黎，最後block9哂佢地電話

諗住上去到話自己做海關or 消委 睇下仲sell 唔sell

你小心啲，佢講座1個鐘，者係起碼搞你1-2個鐘

姐係點？